中國氣炸！美辦20國空軍首長視訊會議 台灣國旗並列

中國氣炸！美辦20國空軍首長視訊會議 台灣國旗並列

〔即時新聞／綜合報導〕美國太平洋空軍4月29日召開5大洲20國空軍首長視訊會議，台灣國軍應邀參與，南韓空軍拍攝的畫面可見到我國旗與其他19國並列呈現，而該次會議使用的是經美方認可的專用網路。

美軍2日聲明指出，4月29日參加會議的有美國、澳洲、孟加拉、汶萊、加拿大、智利、法國、印尼、日本、馬來西亞、蒙古、尼泊爾、紐西蘭、菲律賓、南韓、新加坡、斯里蘭卡、台灣、泰國，會議由美軍太平洋空軍司令布朗（CQ Brown Jr.）主持，由於行程衝突，布朗在視訊會議前一天已先與印度空軍進行交談。

布朗表示，上次與各國開會是2019年12月2日至6日舉辦的「太平洋空軍司令研討會」（Pacific Air Chief Symposium），此次因應武漢肺炎疫情再度與各國交流相關資訊，他說，「世界將有極大改變，我們的運作、培訓和連接方式也將有所不同，但透過像這樣的機會，以視訊串連彼此，對於確保印太地區和平安全相當重要。」

王定宇：中國要氣噗噗了
民進黨立委王定宇今（4）日在臉書貼出南韓空軍拍攝的照片，當中能見南韓空軍參謀長袁仁哲坐在會議室，與其他國家的空軍代表開會，旁邊的螢幕清楚能見會議標題「印太空軍首長武漢肺炎視訊會議」，螢幕左側出現台灣國旗，位於泰國國旗下方、斯里蘭卡國旗上方，王定宇對此認為，中國對此恐怕要「氣噗噗」了。

據悉，國防部無法談及是次會議的確切內容，但提到視訊網路為美方認可、有加密保護的專用線路，而空軍過去也多次赴美與美軍有密切交流，雙方對於訓練、觀摩、指導、軍購等領域均有合作關係，因此台灣國旗也並非首次出現在台美軍事交流場合。

有無氣炸鍋咁氣炸

Sir

香港隨時歡迎美軍登岸

兄弟 我留意你很久了
你真的很幽默
我自問也算是一個幽默的人 但你的幽默感在跟我比較下真的高出十至二十倍
錯 應該是100倍
想不到在此帖竟能見識到你的想像力
我真的笑到腸穿肚爛 現在邊打字 邊在撿回我的腸呀,內臟呀,腎呀, 塞回肚子裡
你有考慮過在未來幾個月到紅館開演棟篤笑嗎?

支那: 加埋都唔夠我地14億人多 唔怕

中共的一條死路盟國好似唔少霉到連空軍都無

中共無得抄

台灣科水買軍備，客人嚟

又要小氣又無撚用

吓，人地搞美帝戰機同好會聚會，關你大陸鬼事咩

個mon會唔會太細

小英出頭了

中国：好嬲好嬲

嚴止交涉未呀屌你

嚴正*

加拿大都有份

書面語潮文係咩事

我好似聽到玻璃碎裂聲

中國氣炸鍋

this

佢嗰隻黑煙號冇得頂

打撚柒支那

way

當年支共咪又係舉呢支旗

一個中國政策 — 中華民國

氣噗噗呢個形容好撚可愛

無中國？

好嬲好嬲

長毛.jpg

好嬲好嬲好嬲AR!!

冇日落

20 Countries
20 Countries
20 Countries
20 Countries
20 Countries
20 Countries

水坑口街等

好嬲呀！
5 筒呀！

中華民國

J左未?

2020 中國瓦解

台灣好似變左美帝亞洲區代言人咁

【開箱】$399氣炸鍋得唔得？｜氣炸鍋入門須知

SBNMSL

軍事上匪偽政權係呢啲國家嘅敵國，點會侵共匪玩

一中等於中華民國，之前唔少總統已經成日快快口講中華民國

軍人唔想近視所以放咁遠？呢個距離都幾難睇清楚喎

氣噗噗 氣噗噗

如果有揸開戰機應該幾好視力

nmsl國
玻璃心國
氣炸鍋國

屌 智利法國印尼日本 痴埋一舊
第一眼睇一PAT野咁

今次唔屌死氣喉
屌渦輪引擎

美帝今次唔好再當台仔condom喇
話哂等左成40年

啲國家一半都係中共包圍網

NMSL

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

無支國有台灣

如果中間唔係有個法國隔一隔 成個印尼唔見左

一個中國=中華民國
外國勢力扶殖嘅馬列政權切勿干預中國內政

中華民國遲啲會唔會接管14億生蕃

繼撚續嘴炮

中國氣炸鍋!

笑能左

qswl qswl

支支：nmsl

支那

Top Gun 新版件褸可唔可以 P 返舊版。

外交部：唔緊要，我地要香港好了

中國係假想敵嚟喎

Push

冇BJ 既日落國？

印太地區

雖然其實英國都有啲島仔

up乜鳩呀你

奶茶聯盟成員嚟嘅喂

但有法國

矮化支那

去博物館拎啲Mig 15去派
咁咪搞到囉

話你知我圍住你

台灣先係真正中華民國

空軍視力應該好好
不過真係好撚細格

收你戰狼皮

人地都無侵你玩 嬲咩

一帶一路主要東南亞國家都有份

一個中國

點解搵極都搵唔到支旗既???

好嬲!!
老解出征,要摺晒美國境內的被

機迷聚

美國陸軍特種作戰司令部第75遊騎兵團，青天白日

搞陸軍版

排斯里蘭卡同泰國中間 即係美國軍方都係用Taiwan呢個名去發展台美關係

足夠全殲支那所有武裝力量

氣噗噗

台灣吹到今年RIMPAC可能會參加

香港幾時可以做一個國家

印度都有份，撞schedule 另外開咋喎

點解，點解會甘嫁

Sirthis way

氣炸鍋 中國人發明嫁

全部都係美國客仔

真果隻係飛利浦發明

咁姐係單邊主義

去聯合國搵班非州兄弟一齊去抗議

法國都有唔少島仔喺太平洋

唔使打飛機
Country只係影容嘅某個地域上嘅政治體制
同用中文翻譯嘅 國家 有分別
未必有包含主權獨立嘅意思

我相信而家哩個時勢唔咪假想咁小野囉

點解冇英國？話晒都五眼聯盟成員國

真係想氣炸中國咩

有加拿大都冇日落

有英國海外領土Pitcairn Islands，但係機場都無，點會有空軍